我好愛我女朋友

希望大家無限期咁一齊
見到佢笑真係甜入心
希望有另一半既你地要珍惜
因為一齊唔容易架
唔好偷食ar

你唔偷食姐
唔等於對方唔偷食架嘛青

我都係呀
不過佢唔知道做左我女朋友hehe
我成日都睇佢ig facebook
睇佢去左邊 我好關心佢架
仲得閒睇下佢垃圾桶
咁佢m到我都知呀麻
有次我上門搵佢
佢話唔識我 我女朋友好百厭架
成日同我講呢啲笑
點知佢老豆報警棒打鴛鴦喎
我地真心相愛架麻 邊有跟蹤佢呀
唔怕 BB等我放左監出黎就可以搵你啦

我知 就係希望雙方都唔好啦
偷食既人仆街死啦

說謊的人 要吞一千根針

我都好愛我女友

我之前個名同你一鳩樣
改左無耐就分左手

咁邪

拍咗幾耐拖吖

係

加油啦小朋友
當你做左大人就明白自己當日係幾咁ON9

你以為佢乖乖女

Me 35yrs old

拍左幾耐

肯定幾個月

好多年了